被困係poly嘅人注意

你地係被困，記得遠離危險物品。
睇個勢班狗唔會攻入黎住。
你地好好休息，唔洗太過緊張。
如果攻，國際新聞又有彈藥，輸嘅係班狗。

如果真係攻入黎，搵地方隱藏，門反鎖，放重野塞住道門，開直播，放係隱藏地方，而家set定位。去有CCTV嘅地方，最好通知埋信得過嘅FA，記者等等，拍住你地。

千祈唔好反抗，就算捉到都告唔到你地啲咩。

今日離開poly嘅都上晒警車，好可能被拘捕。留意新聞，睇下呢班離開嘅人嘅情況，會唔會告暴動等等。

如果走都被告，留又被告，留仲有一線生機，所以緊係留。

如果食物充足，千祈唔好離開poly。
盡量留，食晒野再試下叫人道物資！

外面嘅人注意，Poly外面啲rb比人清完，唔好重set住。
路一通，可能過多幾星期，poly會開番，到時無狗守，慢慢走！走晒人再set rb.

趁而家仲入到poly, 希望記者每次入去都帶多啲野食，係多啲野食，你知啦，做直播播好辛苦。

記住留而不守！

有重傷嘅就一定要走，搵定律師。

香城online:
另外，唔好再打陣地。武力唔對等，輸撚緊。每次行動要有明確目標。
現時裝備太弱，係裝備升級之前，暫時減少正面衝擊嘅活動。慢慢部署，唔好急！

香城人，報仇！

幫推等係poly嘅人知道。

幫推

唔好再攻
攻果時捉到無得打

推

門唔好反鎖，咁咪姐係此地無銀300兩。搵d衣櫃之類收埋自己

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

office 鎖門有幾出奇?

手足好好休息, 等待時機, 平持心境平靜, 唔好驚, 出面手足無放棄你地

p

Push

如果夠食物可以做寄生族

推 做下廢青先

Tui

Btw 圖書館有暖氣 凍可以入去

如果全人類今晚/明晚圍住polyu出面靜坐，可以嗎?點起蠋光，點起希望。證明比班藍絲睇我地可以peacefully express our demands.

if tonight/tomorrow night we all sit silently with a candle around polyu, we can prove that we can express our hope and demands to the people who are against protest.

加油